{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154087?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산포사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できるペンションがありますが、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人が持ってきた炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約は重複予約が発生することがあり、その理由に該当する場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 ペンション内のWi-Fi使用が可能で、屋外共用バーベキュー場もあります。 バーベキュー用品は個人持参で、利用時間は夏期は午後10時まで、冬期は午後9時までです。 釣り船を利用する場合、客室料金の10%割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションがありますが、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規定の入室および退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の規定の入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持っていますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を持っています。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人が持ってきた炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "静かな娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約はどのような場合に全額払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約は重複予約が発生することがあり、その理由に該当する場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表は異なりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、屋外に共用バーベキュー場があります。バーベキュー用品は個人で持参していただく必要があります。利用時間は夏期は午後10時まで、冬期は午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "釣り船を利用する場合、割引がありますか？",
            "answer": "はい、釣り船を利用する場合は客室料金の10%割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 687
    }
}